考完個 cfa 就出黎9up 做財演，有冇得諗？

cfa = 好似有個專業資格咁
到時出黎9up 做財演
俾到對方訴諸權威既效果
d 人咪信到十足

大家點睇 ？

點9up

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

@媽咪仔

到時up 乜都得啦
e.g. 話騰訊係blue chip 之霸 ，economic moat 夠穩，叫人唔洗怕貴照追

呃你阿媽先
成功就再呃你阿媽既fd
再fd搭fd

9up係要考HKSI

試下解釋典解今日千升HIHI

你想9up無必要咁辛苦
考得咁辛苦為咗9up就太對唔住自己

就係咁辛苦考完
D人先睇唔出你9up 信到十足

9up唔駛考到
考到唔駛9up

唔考9up 會冇人理
考完9up d人都會聽下你up乜

Lm

巴打而家幾歲 考個cfa 都要幾年wo

考第一級入Ibank做茶水算啦

考乜ah.

幣少

宜家CFA已經一街都係

邊條街？華爾街

好似CPA係香港咁囉

就當真係要9up
考個CFA係9up俾老闆睇幫到佢做項目賺錢
唔係出嚟做財演搵朝唔得晚
財演無你想像咁好搵